呢個外國Singer專幫遊戲自製主題曲好正

Assassin creed Paris 呢首好正

My Revolution by Miracle Of Sound

Assassin's creed London

London Town by Miracle Of Sound